點解香港人有錢買車，無錢泊車？

成撚日泊到一街都係，阻撚住曬

冇諗過人地係為咗方便，炒牌都冇所謂？

點解香港人有錢買Tesla，無錢叉電？

因為泊車真係好撚貴

點解樓主有人工，冇錢捐些少比慈善機構？

過多10年
月租車位5位數

乜撚野
諗清楚先留言啦on99

你確定嗰堆慈善機構真係做慈善？

買車位=個app貴過部電話

當然whatsapp話收8蚊年費定終身，個個屌晒老母
依家佢賣比奶共朱仔
仲要搞埋啲冇用既功能出嚟

星期六日同紅日隨時肯俾都無位泊啦

捐畀我就真係做慈善

你確定嗰堆慈善機構唔係真係做慈善？

屌你老母香港人重賤撚過狗

買車係一次性開支，泊車係經常性開支